點解車狗個陣,隻狗咁鍾意伸個頭出窗口？

話說岩岩車兩隻狗出去玩
佢地成程伸過狗頭出去
搞到遮哂個側鏡

有冇車狗可以解釋下點解佢地要咁做

車狗

我岩岩真係車狗出去
非抽水喎

車路士個陣容

可能啲狗覺得威

想跳車死呀 開大d個窗啦

有畫面
申埋條利出黎

屌你，仲以為係寵物台

樓主呢個問題我前幾日都有問過個朋友 佢嘅答案我覺得幾滿意 佢話 你平時坐車都會望吓出邊喇 架車入邊又冇野望 你就話有手機姐 隻狗冇㗎 唔望風景做咩 之後條問題就解答左

有咩關係

邊有抽水

個答案顯得車狗有D弱智 咁都諗唔到

同兄弟出街玩係開心嘅

咁又係我當狗係一家人
唔似得你睇唔起自己啲同類

Sick play

人地D狗坐手推車，你D狗坐私家車
隻狗都覺得威啦]

撞名

不嬲憎人 劣根性重
唔似得你地咁聽話

你都知你唔聽話

咁都有得抽

今日發生既真事黎